今期點解會流行返今期流行？

因為香港d電視電影音樂好撚悶 無野爆上黎咪炒番舊野

因為今期流行

因為飲食界翻炒有珍奶 所以音樂界都要翻炒

唔係因為百老匯廣告咩

因為百老匯廣告又拎番出黎講

因為古天樂攞左金像獎，啲人就聯係到首歌